{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 만리포송현별장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にて決済してください。 追加人数を要請する場合はペンション管理人と協議する必要があり、追加料金が発生します。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金を支払う必要があります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差によって一部誤差が生じることがあり、重複予約による問題が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に利用可能な施設としては、メゾネットタイプのキッチン客室、禁煙室、フットサル場、バーベキュー場、運動場、ペットと一緒に食事が可能で、駐車が可能なファミリー海水浴場が近くにございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合はペンション管理人と協議する必要があり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理による問題が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって一部誤差が生じることがあり、重複予約による問題が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用可能ですか？",
            "answer": "入室の際に利用可能な施設としては、メゾネットタイプのキッチン客室、禁煙室、フットサル場、バーベキュー場、運動場、ペットと一緒に食事が可能で、駐車が可能なファミリー海水浴場が近くにございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 429
    }
}